條女話以前d男友同佢出街食飯，未試過要佢比錢，算唔算正常？

另外早兩日食完飯因為太夜無送到佢返屋企，之後就嬲左我，又話做唔到佢要求的野…

食飯都好好地，而家話要分手，電話又唔聽，約佢出來又話唔出，有無巴絲可以估下咩原因？

你冇女朋友，完

應該閪痕 試吓約五星酒店睇吓出唔出

老友你綠到出汁喎

應該唔會我信佢唔會

我細佢幾年，可能真係有d野佢追求，但我俾唔到佢

價值觀唔啱就算啦

價值觀問題

價值觀不合